﻿Descripción del Proyecto.

Digitalizo la señal del conversor que mide el voltaje generado un potenciómetro. Esta aplicación toma el valor generado por el ADC a 10HZ (cada 100ms toma muestras) y para mostrar via UART, toma 10 muestras (correspondientes a un segundo) y envía el promedio de esas muestras para visualizarlas via UART.


